{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-29",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "사랑인가, 봄 고창 벚꽃축제"
    },
    "text": "愛か、春の高敞桜祭り (사랑인가, 봄 고창 벚꽃축제)\\n\n全羅北道高敞郡石亭二路171番地\\n\n2023年には世界遺産都市である高敞の訪問の年がやってきます。この特別な年には、高敞の美しい桜名所である石亭地区一帯で、3月31日から4月2日までの3日間にわたり、高敞桜祭りが開催されます。祭りの1日目では、子供たち向けのエンターテイメントが豊富に用意されています。マジックショーやバブルショーが披露される子供コンサートや、特徴的な衣装で桜のある道を歩く桜道歩き、そして地元の人々が一緒になって祝う郡民和合ハンマダン祭りなどが行われます。2日目には、桜と和合をテーマにした特技自慢大会や、祭りの幕開けを飾る開幕パフォーマンスが行われます。そして、最終日である3日目には、高敞桜青少年フェスティバルが開催されます。これに加えて、地域の特色を反映した多様な体験プログラムも用意されており、地域農特産品の販売や、地域の特産品を使った手軽なおやつも楽しめます。この春の桜イベントは、グルメや見どころ、楽しみどころが充実しており、思い出に残るイベントとなることでしょう。ぜひ、高敞桜祭りに足を運んで、美しい桜と共に素晴らしい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "高敞桜祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "高敞桜祭りは3月31日から4月2日までの3日間にわたり開催されます。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りのエンターテイメントにはどんなものがありますか？",
            "answer": "高敞桜祭りのエンターテイメントには、子供コンサートや桜道歩き、ハンマダン祭りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りの2日目には何が行われますか？",
            "answer": "高敞桜祭りの2日目には、特技自慢大会や開幕パフォーマンスが行われます。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りの最終日にはどんなイベントが開催されますか？",
            "answer": "高敞桜祭りの最終日には、高敞桜青少年フェスティバルが開催されます。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りで楽しめる体験プログラムはありますか？",
            "answer": "高敞桜祭りでは、地域の特色を反映した多様な体験プログラムが用意されています。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りで楽しめるグルメや地域の特産品はありますか？",
            "answer": "高敞桜祭りでは、地域農特産品の販売や地域の特産品を使った手軽なおやつも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りに参加するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "高敞桜祭りに参加するためには、石亭地区に足を運ぶ必要があります。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りはどのくらいの人が訪れますか？",
            "answer": "高敞桜祭りには多くの人々が訪れますが、具体的な人数はわかりません。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りはどのような思い出になるでしょうか？",
            "answer": "高敞桜祭りは、グルメや見どころ、楽しみどころが充実しているので、思い出に残るイベントとなることでしょう。"
        },
        {
            "question": "高敞桜祭りについて詳しく教えてください。",
            "answer": "高敞桜祭りは、美しい桜名所である石亭地区一帯で開催されるイベントです。3月31日から4月2日までの3日間にわたり行われ、子供向けのエンターテイメントや特技自慢大会、地域の特色を反映した体験プログラムなどがあります。また、地域の特産品の販売やおやつも楽しめます。高敞桜祭りは、2023年には世界遺産都市である高敞の訪問の年でもありますので、特別な年に訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 557
    }
}